4歲小朋友好撚煩

佢一直以黎都覺得包剪揼係對手出左，之後自己再出就可以贏嘅遊戲，我教佢玩包剪揼要一齊出，之後我同佢一齊出，佢贏左，再玩多次，佢輸左，之後佢嬲到發癲

有冇咁on9呀

校台嗰個？係

唔明你講咩

其實全部小朋友都好撚煩
希望佢地快啲死

咁佢可唔可愛?

唔發瘋就可愛，發起瘋上黎好煩

夠可愛就得，唔可愛個陣直接放置play

你下下出必勝我都未話你

佢又冇出必勝嘅

做咩咁認真

一定係男仔嚟

因為佢整碎左3個杯

冇錯

搵一次你等佢出咗
然後你再出
贏番佢
佢咪知個感受係點囉

用分歧終端機

佢會覺得唔開心，但係佢冇辦法諗到當佢做緊相同嘅事我會唔開心，簡單d黎講佢冇同理心

同我廿鳩歲個ex 差唔多

結果放置play

4-5歲開始會有 theory of mind
你玩多陣無得玩架啦
遲啲就會開始講大話

好過而家郁d就發癲

Adhd+弱智係咁

咁如果你同佢講你又唔開心呢
佢會點答？

我要你出先